ID:1512470
Name:Nguyễn Đại Tài
Email: sinlong1st@gmail.com

Những gì đã làm được:
1. Tạo ra giao diện để nhập dữ liệu
2. Lưu lại được dưới dạng file text ( .txt)
3. Mở một tập tin, đọc nội dung(bị lỗi dữ liệu) và hiển thị để chỉnh sửa tiếp.
4. Thực hiện 3 chức năng Cut - Copy - Paste.

Link bitbucket: https://bitbucket.org/sinlong1st/windev/src/37fb0114a9753576c695b222c56496b085b5cf94?at=master
